[
    {
        "id": 113,
        "question": "İki veya daha çok renkli",
        "letter": "A",
        "answer": "alaca"
    },
    {
        "id": 145,
        "question": "Kendine özgü nitelikleri yitirmeden bölünemeyen tek varlık, fert",
        "letter": "B",
        "answer": "birey"
    },
    {
        "id": 1368,
        "question": "Şaka olmayan, gerçek",
        "letter": "C",
        "answer": "Ciddi"
    },
    {
        "id": 790,
        "question": "Düşman kıyılarına asker indirme işi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıkarma, çıkarma yapmak, çıkarma yapma"
    },
    {
        "id": 189,
        "question": "Perhiz, rejim",
        "letter": "D",
        "answer": "diyet"
    },
    {
        "id": 796,
        "question": "“Hiç kuşku yok, kuşkusuz” anlamında kullanılan söz",
        "letter": "E",
        "answer": "Elbette"
    },
    {
        "id": 1285,
        "question": "Uygun zaman, uygun durum veya şart, vesile, imkan, şans",
        "letter": "F",
        "answer": "Fırsat"
    },
    {
        "id": 1759,
        "question": "Çevresiyle uyuşamayan, aksi tabiatlı, kavga çıkaran kimse",
        "letter": "G",
        "answer": "Geçimsiz"
    },
    {
        "id": 253,
        "question": "Çok güzel el yazısı yazan sanatçı",
        "letter": "H",
        "answer": "hattat"
    },
    {
        "id": 1498,
        "question": "Alınacak tedbirleri uygulamama, savsaklama",
        "letter": "İ",
        "answer": "İhmal, ihmalkarlık, ihmal etme, ihmal etmek"
    },
    {
        "id": 1795,
        "question": "RUMCA KÖKENLİ “YIPRANMIŞ, ESKİ VE BAKIMSIZ” ANLAMLARINDA DAHA ÇOK ARAÇLAR, MAKİNELER İÇİN KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "K",
        "answer": "Külüstür"
    },
    {
        "id": 1203,
        "question": "Gözlük kullanmayanların görmek için kullandığı şeffaf nesne",
        "letter": "L",
        "answer": "Lens"
    },
    {
        "id": 759,
        "question": "Denk, eş, eşdeğer, eşit",
        "letter": "M",
        "answer": "Muadil"
    },
    {
        "id": 337,
        "question": "Benzer, aynı, kopya",
        "letter": "N",
        "answer": "nüsha"
    },
    {
        "id": 342,
        "question": "Uygun bulma, tasdik, icazet, izin",
        "letter": "O",
        "answer": "onay, onaylama, onaylamak"
    },
    {
        "id": 370,
        "question": "Benzeri yapılacak olan, benzetilmek istenen şey, model",
        "letter": "Ö",
        "answer": "örnek"
    },
    {
        "id": 933,
        "question": "Temizlik, Saflık",
        "letter": "P",
        "answer": "Paki"
    },
    {
        "id": 1037,
        "question": "Aruz ölçülerinden biri",
        "letter": "R",
        "answer": "Remel"
    },
    {
        "id": 409,
        "question": "Depolanmış, yığın",
        "letter": "S",
        "answer": "stok, stoklanmış"
    },
    {
        "id": 424,
        "question": "Okullarda aynı düzeydeki sınıflardan her biri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şube"
    },
    {
        "id": 1932,
        "question": "EL ALTINDAN VE ÇOK YÜKSEK FAİZLE BORÇ PARA VERME İŞİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tefecilik, Tefeci"
    },
    {
        "id": 724,
        "question": "Bir gezegenin çekiminde bulunarak onun çevresinde dolanan daha küçük gezegen",
        "letter": "U",
        "answer": "Uydu, uydusu"
    },
    {
        "id": 462,
        "question": "Tanınmış, şöhretli, meşhur",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ünlü"
    },
    {
        "id": 872,
        "question": "Bulaşıcı Hastalıklara Yol Açan Mikrop",
        "letter": "V",
        "answer": "Virüs, vırus"
    },
    {
        "id": 906,
        "question": "Kısa kollu ceket, mont",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yelek"
    },
    {
        "id": 845,
        "question": "Yersiz ve zamansız davranışları olan kimse",
        "letter": "Z",
        "answer": "zibidi, zırzop"
    }
]